聽日又要返工啦好不安啊！！！！！！！！！！

啊啊啊啊啊！！！！！！
象仔唔開post 我開住先

返多3星期

仲要捱多幾多個十年先夠皮

點解要咁撚早開呀屌你老母

但只係從A地獄去B地獄

啊！！！！！！

做唔到果種效果
算吧啦

我都知

好掛住象仔

象仔